澳洲畢業回港青年涉噴抗爭畫作 被控刑毀守行為18個月

被告陳道韋（23歲）剛在澳洲完成學業，現時無業，今承認案情及表示願意賠償維修費，故裁判官准他自簽2,000元守行為18個月，控罪獲撤回。

希望大家唔好同黑警認啲咩
下面有全文

睇錯囚18個月，嚇撚死。

3,000元維修費 -.- ，清文宣好似食環冇出黎，見最多係共匪

為咩呢?連登仔就搵路移民, 你就送上門

五毛狗 你早已被block
樓下嘅請唔好覆佢 順便block佢

Blk左好耐

我呢就唔係五毛, 不過你係左膠就好明顯

愚我所見 現階段堵路無效 未能重現612 點算

Show Blocked User - 跳樓跳舞跳跳虎